［有圖］有冇人好享受追巴士嘅過程？

望住狗巴個app 仲有一分鐘到站。望向T 字路口見到架 905 車影飛過。對腳 0至100加速只需2.5秒。喺上環海味街同行人手推車展開一場市區障礙賽。上到車嗰刻真係好有成功感。

型 同 柒，一秒之差。

張圖咩意思

追到個大波妹

樓主有冇150cm?

有。啱啱升小四。152cm

樓主著白衫？

呢幅求gif

毒撚到呢

中學追巴士追到俾車撞

正
有冇忍住扮唔喘氣。氣定神閒噉答佢：哦

樓主白衫 真人幾矮

成功追到上到車嗰下係幾爽

屌穿你個閪呀

屌爆你個閪呀